其實點解早晚都要刷牙呢

夜晚刷牙 我明係有需要
但點解朝早都要？
明明訓教合埋口唔應該會有細菌.

人體內成身都有細菌

其實係瞓覺嘅時候
口腔入面嘅細菌更加容易增生

瞓醒起身唔刷牙個口臭到仆街

所以我起身淨係朗口

你為下你周圍嘅人著想啦

橫掂都有菌
所以決定唔刷